## Test task Python dev, sql

работал в mysql workbench


#1
файл  database.sql создает базу данных и заполняет ее 9 пользователями и генерирует таблицу из 30 лайков пользователей

#2
файл queries.sql содержит в себе запросы из тех. задания  

